許志安爆婚外情戀黃心穎？ 馬國明：冇回應

許志安同鄭秀文多年來嘅戀情經歷咗好多波浪，怎料到今日又迎來一個大風暴。香港某媒體今日收到一段影片，片段內容是許志安和黃心穎在車上進行親密行為。

至目前為止，黃心穎男友馬國明未有作出任何回應，到底事情發展如何？請密切留意《明周》報道。